中超停賽, 班大牌球星準備返去歐洲各地播毒

Chinese Super League season POSTPONED due to coronavirus as former Premier League stars look for way out ahead of transfer deadline

- The Chinese Super League season has been postponed indefinitely
- Decision comes in an attempt to control the spread of the deadly coronavirus
- A number of ex-Premier League players are trying to leave before deadline day
- The virus has taken over 130 lives with 6,000 others suffering from symptoms

arnautovic去咗有冇三個月

Dirty

都半年

美斯會中先定c朗會中先，睇黎2大球王又有得比較下

爽

牙朗啦，飛沫傳播呀